Catgirl著三點式睇到大家噴曬L鼻血

完全封鎖「山穿老師」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

屌 剩係睇到佢咀唇已經好撚唔開胃